豪宅跌撚到仆街！！

1.【獲利6,420萬】曉廬高層四房以1.65億獲買家承接
東半山曉廬高層A室，實用面積約2,739方呎，單位原叫價1.8億元放售，經議價後單位減價1,500萬元或約8.3%，最終以1.65億元獲買家承接，現轉手帳面獲利高達6,420萬元
更多詳情請進>>>

2.【獲利約2,150萬】凱旋門三房獲買家以3,000萬承接
九龍站凱旋門1座低層D室，實用面積約786方呎，早於半年前開始放售，至近日成功獲買家以3,000萬元承接，成功轉售，帳面獲利約2,150萬元

3.【獲利1,587.3萬】帝峰‧皇殿四房以3,380萬交吉
奧運站帝峰‧皇殿8座中層A室，實用面積約1,278方呎，原業主叫價4,000萬元放售，及後減價620萬或約16%，即以3,380萬元交吉完成交易，持貨至今，現帳面獲利約1,587.3萬元

4.【獲利1,550萬】淺水灣道37號以2,700萬連1車位易手
淺水灣道37號1座中層A室，實用面積848平方呎，以2,700萬連1車位易手，持貨24年轉手，帳面獲利1,550萬

5.【獲利約1,027萬】高雲臺三房以1,660萬易手
西半山高雲臺高層C室，實用面積約776方呎，單位原以1,700萬元放售，於日前終以1,660萬元成功易手，現轉售帳面獲利約1,027萬元

賺咁多 唔計

關你撚事咩你咪又係冇撚錢買

啱呀公屋仔
嬲撚到你

真係好好笑 而家已經要屈人住公屋

好心啦 唔係個個都係你嚟㗎嘛

仲要撐到咁嘅死閪柒隊

生出來就係賤種 想發達投胎啦

叻啦叻啦
成隻癲狗咁

你唔好成日以己度人先得㗎

獌閪真係低賤

又不自量力成日妄想發達

正中社會垃圾

癲狗返學啦 勤力啲讀書先有錢擺脫公屋仔個名

獌閪真係傻撚地底泥

屈人住公屋 係學生

唔係個個都好似你自己咁做社會垃圾

慢慢睇住豪宅升啦 自己做到嘅嘢淨係可以喺網上鳩噏

真係好折墮